要鼓勵藍屍返鄉下避肺炎, 等支共試下乜叫”他朝君體也相同”

咁中意周圍播毒
仲唔知醜話人哋封關係歧視